眼帯の喰種 社運厹之終極整合post

諗唔到開咩台，又廢事開係時事台阻住正常討論，所以開係感情台

首先講明單嘢本身就唔涉及乜嘢波台啊 時事台之間嘅拗撬 記住呢樣嘢，所以唔該波台同時事台唔好再係下面互屌，之前幾個post都只係單純針對住賤種嘅個人言行 佢以往嘅所作所為，但係由於今次圍屌佢嘅有好多都係波台人士，加上佢之前係時事台開過好多post有一定人數知呢個人，所以佢順理成章利用呢個優勢係將成件事由原本只係針對佢個人人格問題完美spin成係 波台人士惡意追擊佢+時事台同波台之間嘅拗撬

重申一次，今次因為比較多波台人士圍插佢，賤種就順理成章spin走成件事，但事實係時事台 波台 娛樂台 硬件台 動漫台 app台 感情台等等都有為數唔少嘅會然圍屌條友，所以請各位唔好再中佢計將成件事spin成係波台惡意追擊條友

跟住落嚟我地欣賞佢啲主要罪狀: 利用已逝手足flirt絲打

條友依家利用緊啲無腦黃幫佢手spin去第二度 spin成係啲波台人入嚟蓄意搞破壞 希望有腦有獨立思考嘅手足自己可以判斷下條賤種係咩人先 唔好再俾佢利用spin走曬成件事

睇曬下面啲嘢要繼續撐嘅請自便 明明時事 娛樂台 硬件台 動漫台 感情台 遊戲台 app台周圍都有人屌佢 多得班人幫佢spin成做賤種俾波台惡意追擊 條友淨係夠膽覆波台人士跟住貼人係波台開過post就話人波台狗，其他台屌佢嘅一律skip

等多啲人睇下佢點利用手足過橋

其實佢唔係第一次 呢個post入面有部分佢言論嘅cap圖 條友最鍾意就係屈鳩人無做過或者講過嘅嘢

會員#284432眼帯の喰種(原名777傻的嗎)quit登存證區

條仆街仲試過利用手足過橋flirt絲打好撚嘢，不特止其後仲要老屈我係五毛，聲稱自己係同議員講緊嘢嚟合理化自己行為

但事實係嗰個絲打只係一個普通人，不過事實上嗰個人嘅身份係咩根本唔撚重要，重點係條白卡仆街利用死咗嘅手足嚟flirt人眼盲賤種你明個重點未

賤種已經癲到痴鬼咗線，唔好再一個大話cum一個大話 佢人格根本有問題，仲要鳩吹到人地係議員嚟合理化自己行為

而根據另一位曾經同佢tg傾過計嘅Mad.絲打講返，佢曾經嘗試不斷強調自己好關心社運，唔知佢有咩目的啦

以下係隔離post cap過嚟嘅對話圖

以下歡迎補充罪行

幫推

Cctoy撐錯人

都話唔好講係台與台之間拗撬

高汁po

推吧

想知佢點恰精神病人
因為呢樣野我先推佢出黎

CC toy班傻仔睇下自己撐埋啲咩人

會員#284432眼帯の喰種(原名777傻的嗎)quit登存證區

之前嘅整合

呢個係狗公同正常人之間嘅對決

同問
呢排少上連登
今日見波台圍插佢 咩事？

條傻仔同圍唔同台撩皮

之後有波台手足追擊到佢收皮

最好笑係有班cctoy會然仲死攬條傻仔

達成因台廢言既極致

唉 推啦

推

我轉頭打返出嚟 之前覆過但係無咗

其實唔係波台啦係成個連登討伐佢

眼帶狗速入

唔怪之得我見佢猛起人底🤔

啱啱見隔離又有po

其實推呢邊開心啲

呢到樓主應該少俾人block

唔關咩台事
係條賤種又厹又雙標又又扮正義轉頭恰青山仔，但條友死唔認賤
而家天下制裁
只係隻賤種係cc台圍爐圍到班fd盲撐佢，班友又夾硬扯到件事關波台事黎spin

佢班cctoy手足真心弱智

有個精神病會員自爆
眼帶狗開2笑鳩人仲唔認衰
好似搞到有社工聯絡連狗

木耳事件話波台追擊木狗
眼帶狗又屈毛 又屈黑警
之後佢啲同黨(cctoy)要求連仔摺咗波台
攬鈔吧又出嚟做搞屎棍
點知眼帶狗二次傷害壽司郎條𡃁仔
個自爆post未完就開個(2)恥笑人(連仔已del post)
之後俾絲打爆料

oh明了
咁就夠費事再二次傷害當事人

其實本身無記錯好似琴日係有位會然開post屌佢上司 因為嗰個post我無追貼，所以我唔係太清楚究竟講咗啲乜，但係呢啲都唔係重點，重點係本身個樓主已經俾人話緊佢 話其實係個樓主自己有問題，跟住有個自稱係樓主朋友嘅人走出嚟話樓主其實係有精神問題困擾住佢，情緒好容易唔穩定，希望大家手下留情，而個原樓主之後開多個post自爆曬啲個人資料，咁好明顯佢真係病人嚟啦，咁之後連仔已經同真.社工聯絡溝通過confirm個會員係真係有精神問題

咁跟住個post本身應該就係1001或者無咗嘅，但係條賤種就攞返曬所有嘢出嚟開多個(2)post攞返件事出嚟恥笑咁當然俾人屌佢開多個2出嚟恥笑係網絡欺凌，佢又死都唔認，跟住加加埋埋佢之前發癲得罪落嘅人，鳩屌人地，見高拜見低踩嘅同厹嘅行為，終於就一次過爆發俾人攞曬出嚟屌，件事一路就發酵到依家

btw佢直到依家都未認錯，仲死撐

堅嬲

之前木耳巴打出事俾人開2嚟笑，佢就即刻衝出嚟話手足唔應該咁對人，屌曬所有人，跟住佢依家開2恥笑嗰個其實都係手足嚟，所以俾人屌佢見高拜見低就踩 同埋佢好鍾意周圍扮熟認親認戚

仲有就係佢見到絲打開post有相show半節手指出嚟已經發曬情咁同人R水吹

佢太多事跡真係講極都講唔曬

歡迎各位巴打補充，有錯請指點

咁重要可以置頂喇

等眼樓主你俾人屈波台狗

原來係咁🤔
追吓po先 好耐冇見咁多人咁反應

條賤種之前仲屌人起木耳底 仲屈波台報國安

仲同埋佢班fd屈成個波台都係黑警

條撚樣根本靠連登刷存在感

又嚟都話唔關事 係都只係部分時事台會員盲撐姐仲有好多醒目嘅巴打

佢隻狗黐線佬去咗邊

我都見唔少高質時事台會然

但可能入得波台嗰班都係弱智仔

好詳盡thx
望緊舊po

條25仔割撚咗眼帶狗

OK

睇到了

眼帶賤種
你都有今日

手足都要起底
眼帶狗你仲有冇道義
食屎喇

佢都有今日
人人得而誅之

撐眼帶狗嗰班傻仔快啲屈樓主波台狗

自推十連啊

P牌推唔到

pish

樓主波台狗唔洗理

保護手足！拉！

Ok

勿推分化po嚟

我都無辦法 我已經講曬成件事係俾人spin 唔關任何一個台事 又無屌波台又無屌時事台 咁公正客觀都俾人屈就真係……

佢又得罪你啲咩

唔好意思，訓左無睇
請問眼帶賤種上水未

你唔好高估某部分時事台手足既智商

屌

Help push呢個

上咗 不過係啲陰濕位自己開post同圍爐

咩po

站務台話人洗佢版要連仔bam曬我地

連仔唔bam哂我地就係波台狗/波台狗粉絲

呢個post推唔郁

連狗做野

你5毛pr波台黑警熱狗分化撚反社會人型炸彈

唔拎係下話

此帖必火

Whi?

眼帶賤種應該mon 緊po

Who先啱

最憎呢啲
手指都流晒口水

屌你老母唔想再見到呢一隻傻閪

社運厹 疑似時事台著名會然

真係推唔郁痴線 啲人係咪以為狗咬狗所以無人理 咁嘅話真係大機會俾佢過到骨

Cctoy著名kol

唔好得罪佢

你會俾佢成班fd屈做五毛黑警波台狗

Between 眼帶係連個籠都未有？

另一個po一早上咗熱門

懷疑你得罪連狗

sad

應該係波台夠疊馬推咗上熱門

放心啦 波台手足戰鬥力咁勁 有佢哋你個post好快上熱門

幫你推下

突然勁想純粹幫呢個po上熱門
連登咁有門檻㗎咩？

仲有毒撚

老閪都上唔到熱門

係 唔知點解屌 btw block咗嗰個人就算啲post上熱門係咪都睇唔到

笑撚死

隔離po

應該係隔離有埋名去左個邊推

試多陣先

有埋名咁撚堅邊個爆出嚟

mad絲

而家唔知邊個台既人係真弱智 定係扮弱智呢

會唔會真係起到佢出嚟

隔離po條友上水

條友上水

[鄭重聲明 - 請Bam] 本人從未要求任何人參與不道德性行為或FF過人係我嘅女朋友

P

笑撚到我咁大件事唔使朋友講自己上連登都睇到啦 扮乜撚嘢有朋友明明cap曬圖見住你add人tg都話無

絲打 佢話你屈鳩佢點睇

呢啲廢柴真係好得閒

好樣衰
痴肥

狙擊垃圾賤種

Lm

連登post出黎啲tg係真嫁？

我話眼帶賤種
每個台都有佢腳毛
一個正常人有社交有生活邊會咁得閒係咁上連登
條仆街仲唔認自己係肥毒

全部100%係真

肥毒都算 仲要做社運狗公人人得而誅之

好撚好笑我都估到時事台撐呢條友最尾一定又係出事
好撚黑暗好撚核突時事 社運冇個好人
可能最後得返梁天琦黃之鋒周庭呢啲長期作戰嘅人先係真心為香港
其他kol 都係搵食

估唔到連登可以交友

個個話肥毒？有冇圖

見到佢依家咁反而覺得佢有啲陰公但係見到上面堆圖條友又真係自己攞嚟

無 個絲打出嚟見過佢形容俾我地聽 不過佢外表都唔係重點啦

絲打話似肥貓

眼帶賤種上水未

外表先係重點呀
約人sm好撚閒，雞扒妹都有固定性伴啦
啲明星都叫雞啦

下 我以為個重點係佢做社運狗公 利用社運溝女喔如果唔係我唔會追擊佢 要我破戒做真正傻閪追擊員

我冇爬晒文
用社運 溝女/呃錢 係大罪

重要po 推

雖然佢做呢啲嘢抵佢被追擊
但係依家有啲擔心佢會唔會真係自卑過頭跟住俾人係咁追擊搞到輕生

喂屌依家先見到你係度

跟風食花生，想問「感情台啲事真係好尷」係點解

周圍撩女
上面有個站務台整合post link，入去搵我post嘅三條link，逐個入去睇完就知咩事

所以佢句「無喇，無出Po」算唔算認咗啲嘢

More

條友似精神有問題，絲打自己小心啲

唔知啊真係

推唔起個PO

多謝懶人包

條能樣而家勁驚

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

一路想問你 其實呢個咩嚟有咩用

眼帶賤種入 你而家識分顯示卡種類未

電話號碼係咪5134開頭？係嘅正仆街嚟！

呃負評用

hi

眼帶狗 冚家剷 推到你仆街屌你老母

Push

硬件台花生友留名

Wooo tui

呢度好多五毛收order推民眾鬥民眾㗎⋯⋯

傳統文化

推 核彈

有料爆？佢姓咩

留個靚名等條傻閪仆街

咁多仇家

毒步